［IOS/An]Digimon Linkz [5] 課金打火山龍

冇裝晶唔洗打

c chip up果8%同無up有咩分別

棄驚

其實都係掉率晶，冇咪打慢少少斷片

掉up 應該只係自己有效

亂入先會出碎

咁升運黎托呀，跌又跌素4

上次活動3張extra c=100%, 今次1b2c會點呢

只有降臨必趺素4

但係一個月出得一次

又event晶
Allin換石

1254石

速b 暗攻a 你呢100石都幾抵

有撚石咩

點先做到25萬友

唔好呀

上面果張野仲閃過聖誕節D情侶

留名5點puzzle 換技晶
掉率up 得自己有效無得黐
全世界瘋狂抽event 晶

點玩姐

估下邊隻多分好過啦

聖誕課金活動 真窩心

無課金+300隻後就除非研究/洗耐完唔玩友抽

駁唔到

個個禮拜都十抽，李嘉誠都死啦

誠哥買起間公司 自己玩無限石都得啦

課落隻無人玩既垃圾驚 我真係落唔到手

你仲有黨呀嘛

支爆了，黨都無埋

無A

唔係指石抽A晶掉8%咩

有B 有得玩啦， 繼續爆肛啦少年

無論佢有無特登較低掉率都好，加左個石抽，姐係變得越來越唔公平。原來好好既驚搞到越來越垃圾

其實都未知玩乜有乜獎品點解會有人抽

你又岩
希望有用唔會比人踢得太緊要啦

痴撚線,隻Game愈黎愈cap水

隻小醜又係時候轉返火抗

等佢出玩法先諗
岩岩好派左50石過左100甩

in 傑c we trust

屌，隔一陣又更新，搞成3次做乜撚野，唔可以一次過架咩

咁快有人抽左100石 仲唔更新降低跌率

真係火都黎，又無廿體，佢老味又無預先講，上星期先用完100，今星期又黎，連儲都唔比人儲，點撚樣搞啊

每日有6石，一個禮拜有42，再加埋活動果十幾粒，再加上個活動派彩果d，應該差唔多掛

其實最白痴係佢混咗啲event 晶入去即是正常晶掉率down
我想用正常掉率抽正常晶啫

B晶 get
好過垃圾pad一pack eva全銀

得C

掉落獨立
但應該掉率入場果陣說同場一齊加
分分鐘有晶果個唔跌寄生果兩個跌

仲有10分鐘

一分鐘還有一分鐘

SKIP

正呀，有悟空

呢次又咩究極有分呀

1-3000一樣禮物

1-3000位
wa咁撚佛心,輕取so9sad

又基路比

+4鋼悟真愛

又光芒系,奧米加又要緊急出動

都冇收過隊

wadiu,序章0體無野打但係有初回通關獎勵

多分極都係擺3隻光 咁樣咪幾好

今次一炮過3000名獎品都係一樣

獎勵完全唔吸引,自己慢慢打換碎都夠啦

0分2千位
係咪即係唔打

呢次咪好
反正都無人抽天女
全世界有光芒系就得,仲要3000名內就有,唔洗chur住

10連2個c晶
不過又中多個a血

OMG又射到陽痿

但係3000以外係咪乜都冇?

30體都仲初級

終於做番次好人，7000分滿頂

屌你我決定整多隻火全體omg,cls個個event都有佢份

已經冇晒體

終於有故事睇下

SKIP左

悟空，黑暴，我d雙盾終於有得解放啦

悟空1碎換

無+4光獸

B晶打到7層都冇出個斷片

有故事

想問下chip取外塊chip唔會消失架可？

契仔 OMG都無

公告話火山龍無視ap出招，部分耐性無效化

7000分都係得30puzzle即係6頑固碎

我都無
得+0 +1

歡迎清返黎呢個數碼世界

得c
希望唔會含撚
無既頂多換夠42頑固收隊

得親生仔，希望唔會比人鳩踢

暫時打到第7層就冇得再打

仆街la, 仲諗住係火屬場,尋晚先囉左隻傻西去研究

傻西點都要留返隻

唔會

邊隻係傻西

咁其實即係有冇火山龍換或者跌碎

第一次三位數 rank

我覺得到時a先係主角

氣數已盡

睇埋冇晶跌落率如何先決定抽唔抽，今個禮拜抽左下個禮拜就冇石抽

係亂入d咩出黎?
定boss位會跌金?

王跌

打左幾場得一場1b1c跌
自己1b場場都唔跌

如果得一隻單人boss既話,a到時插粒光a技落去大大力打好過

連續兩場隻熊仔都跌puzzle

今次唔係淨計自己唔計人地咩

B晶報到
睇下打超上會唔會易跌啲
BTW如果得王會跌都幾ON9
一日唔知打到幾多塊

係咪姐係條龍得個望字，自己無得整隻玩

入場計晒再場掉率up
但係跌唔跌就獨立計
即係兩個寄生一個a晶
A晶可以唔跌，另外兩個跌晒

我估今次冇人玩超上

屌呢次我得c

佢講明今次活動冇得拎火山龍，姐係有後續

做乜撚野

有冇人知運箱出咩？

唔係puzzle

已經比佢搞到試都唔想試運箱

即係又要抽，無晶R唔到場

俾粒大素到好呀， 反正1至3000都唔洗爭分

10抽抽到event 1B2C, 要咁多event晶做乜

自己裝自己打岩岩好

都係既, 但邊有咁多體keep住打
又得兩隻+0光芒系

去到第7層仲係初級
幾時先打到超上?

B晶俾人解咗3次場， 停手

計分第2個bonus咩黎

又打30層?

用番火奧秒住過

希望佢超上d跌率會好好多
依家咁既跌率點換42頑固

場都入唔撚到

第7層係上級黎 寫錯左
去協力會見到係上級
第8層已經係紅火龍
一共12層係計埋啲special

火山龍冇碎跌

好撚西
岩岩打第7層 B x3都唔跌

我仲要得c
點玩

BB 跌
BBC 唔跌
我望唔透

究V全體秒住過

咁低掉率仲肝過上個event,一日唔知r唔r到10塊斷片，仲要5換1

超上都未開 個個係度嗌低

頭先係街冇開聲玩
原來劇情有初代WORLD海魔龍BGM
射JOR

1b2c, 第6層出一粒

名無しさん＠お腹いっぱい。 (ﾜｯﾁｮｲ d881-Vu5h [112.69.218.174])
2016/12/26(月) 18:46:56.93 ID:jzB2oKn00
ちゃんヒナのジト目いいわ…

誰かサンタにしてくれ

582 :
名無しさん＠お腹いっぱい。 (ﾜｯﾁｮｲ 3be6-g1cW [124.154.64.148])
2016/12/26(月) 19:10:21.03 ID:CxyL4Lz30

ほらよ
2CH鄉民

A+B+B, 第3層冇出

跟本冇人開場

仲有超上
除左油王邊有人會依家爆石開場打

依家先得14塊
要打210先夠換曬

唔好唔記得今次係有限時

我講14塊斷片
剩係頑固42都要210

姐係點。淨係 超上係平時降臨時間先有得打?

係 on99
Bandai dllm得5日點打得切

超上幾時開？

其實係咪就算協力打緊可以有人冇金箱有人有咁獨立計?

想再confirm一次今次個chip係自己有效定係成隊有效?

9點

打到而家得21塊斷片

一齊機率UP
可以唔一齊跌

冇chip已經22

等陣超上有冇人開場刷?

計唔計過關送個d

岩岩計條數,光芒系既加分都一樣
仲以為圖個幾隻多d分d

1B正分身左右互搏
正身出斷片
分身冇斷片

神聖天女doublecount

話時話，隻天女好撚似日本啲鯉魚旗

又更新

依家先擺超上落去

而家隻game最大個問題係班玩家唔夠齊心 明知笨大出垃圾都俾錢買晶

咁老老柒柒以前CROOZ咁搞法個個留石冇人肯抽都係等執粒

收到風係熔岩所以水無效

根本未知玩乜已經狗衝去抽啦

全紅弱毒聽日開始抽繼技

弱光 真係a

弱光

得一場

3A 1rd完

說好的超上呢

會否太易

真係弱光，a主場

呢樣真, 直到抽+3沙古牙之前, 除左回體OR復活外未用過石

兩場BC連續藍箱,點打42碎

阿爾法

阿爾法戰勝歸來.JPG

好似用繼技打一定MISS

秒一半

個難道高返小小得唔得呀 隻野咁霸氣但係幾下死

超上都未出

一場一粒，要打成千場先換得曬d野

如果以前打究極吸血魔都有返咁上下SIZE就正

用O都係打多兩下

屌原來仲會藍箱
21都唔知打唔打到

藍箱仲要係錢

垃圾營運
今次打雄火龍真係整得好

Bonus point第二個條件係咩

有B晶體感大約同平時降臨超上差唔多

今次又強迫抽咗次10連

又係得1粒C

慳返唔駛打協
自然體夠21大叔碎就完

今次mvp 唔係應該真紅咩

冇分加

要光屬

+0既 (火屬番獅+沙古牙+基路比 ) 輕鬆0石 ,明明係新野SET到咁撚費沒問題嗎

始終佢冇碎跌掛

運會出片

BAMDIE:咁我下次SET番初代降臨咁

那尼

我膠

考大家R場功力

完全入唔到場

f5左15分鐘一場都打唔到

完全入唔到，咩事

分身得返100石，爆曬都唔夠啦
d場咁難r

D新手帶隻戰暴鋼加入黎托柒咩 搞到成日俾人解

鬼叫上個活動送咁多

拎基路比啦

已經唔撚理係唔係光,總之有兩隻+4光技就打
32斷片

r住7階先

沙古牙先係MVP
隻alpha一時時慢過對面 企成場

我隻alpha絕對先手

但事實係+0戰暴場都入唔到

D人係咪以為水都係紅抗 狂解OMG

超上場場跌喎，打左幾場無晶都跌

完全r唔到場，兄弟有無分身開場照顧下我

omg 狗都唔屌

bamdie根本係土共 出d垃圾chip等d玩家互相排斥

+4 alpha 特效A 是常識吧

今次有無人抽左晶

用15分鐘黎撞房，之後解散

去左打7樓

入都入唔撚到
聽日開分身打算
但隻分身唔係好夠石爆
f5左半個鐘一場都打唔到cls

大家都未自然體開到最後個關，第一日用分身開場是常識吧，50甩了

有冇巴打開場

轉左沙古牙+4 光晶+B晶

跌左頭3場，多數1B1C咁
之後一場2B藍箱

我BBC都藍

完全唔想刷

唔撚r街了，浪費時間，f5左成粒鐘先入到一場仲要跌藍
計埋佢分同3000名都仲要打140粒先換到21
依家先得22玩撚咩

基於街場太易玩鳥
我今次唔會再爆石

仲快過我隻o

易玩都要撞得入先得架
你撞得入咩

你都俾左唔至100

沙古AA都可以一場殺

快我隻alpha 4速，但冇光晶

撞房唔難 撞中房主口味先難

左手3場金右手3場藍
晶根本無足輕重

雀你解乜春

本能反應 咩埸都係，見到鋼加就9秒9

你地有冇成日彈 認證失敗?

D 仆街+0 +1 要求最撚高, 次次都係呢班撚屌解場

個掉落率閪到令我諗起第一次出降臨果時唔夠打狂刷初級最後打足1日得粒V碎既情形

呢隻野+0都唔使死

我重開GAME就冇事

你有咁多場不如放上黎呢度仲好
定係仲未開得成

我似會爆石咩

雀不如加我打啦，我有c晶架

消體一埸炸

啲撚樣解乜鳩

狗公MODE一定要雙天女先開

頭先有隻寫日文既V
開左半個鐘都未搵到天女

打到好灰
就算有晶都搶唔到場

你估真係有咁多人打緊咩

入都入唔撚到場
打條毛咩

入完比人解 火都黎

證明好多人玩緊,只係唔想開場

解到火都黎

D人都唔知想要乜

又話pt晶只加自己
咁啲人又解乜鳩

650 :
名無しさん＠お腹いっぱい。 (ﾜｯﾁｮｲ bed1-g1cW [101.143.94.174])
2016/12/26(月) 23:47:23.67 ID:HfwF/wbJ0

こいつはいつになったら出発できるんだろう

652 :
名無しさん＠お腹いっぱい。 (ﾜｯﾁｮｲ d881-Vu5h [112.69.218.174])
2016/12/26(月) 23:48:58.16 ID:jzB2oKn00
>>650
一生無理ｗ

上個禮拜又唔見咁多人

撞十分鐘入一次場
入到又解
我等聽日用分身刷算

又話運出斷片
錢黎

癡撚線d人今次基本上輕鬆入3000+7000分就可以換哂d野
打得多金箱先重點
3隻+0光芒係我一定去
試過紅蓮同+4 A比隻虎蜂解
非光芒都解人先燥

+埋我

兩樣都有 多數係puzzle

一關又食咁多體，又唔跌斷片，點R 到場呀屌你老母

PT晶只加自己? 邊度有講?
如果係咁D人點解仲要解散

就算全隊一齊加 唔係100%就總會有人冇

45塊斷片

係咪光屬就得？不論覺醒幾多次

係 但點都比人踢

得25
唉

吓，d場主咁難捉摸

38

R到手軟先得30粒
班痴線場主解夠未

原來隻火山龍好廢
2216 2898 2760 2898 2790 105

擊退戰同全力全開撕殺既分別

可能第時玩家果隻都係咁垃圾

056220 限光系

437 330

佢招技全體物理大黎，400技傷

有冇人知
“晶片淨計自己呀仆街”
日文點打

晶片全隊計，我分身b晶8連藍，正身無晶8連金

成長期解散+4紅蓮同+4omg仲要兩個有晶

係咪妖狐獸

1b2c 單拖第3場就出blue

計埋打到1000分送果d,而家有27粒

假設打到前3000有50粒,到7000分有14粒,

樂觀角度即係仲要R多14粒

已經62斷片，加埋前3000個50已經夠換21頑固

是日計埋獎勵得29甩
睇黎要拆粒晶出黎裝落小丑度r分身博佢運出多幾粒

佢個運我10次入面10次都係出錢

打第7關好似仲易出金

7千分就實打到既
博下運好過，出到ft都賺左

成個星期冇打今日先打返
係咪得頑固冇火龍

求r場心法

咪又係機勁load得快咪易入囉
唉屌早知分身今日唔好手痕走去抽左10連晶
依家得返一百石都唔知夠唔夠幫正身打斷片

已鳩開分身

有冇人開場

50塊
聽日繼續

我用+4A都俾虎蜂解過

我e+ 都唔知 3000 仲叫唔叫輕鬆入
頭先 9-10 無點R 場就跌咗500名

入到 3000 單機自然體都夠換頑固21
入唔到就真係危

打7階3光芒系2B都解想點撚樣呀

未訓醒
點解我覺得打7階易岀碎過最下

7階易入d, 打三場都有一碎出
最下打5場至少出到3碎但難入到咩咁

350 97 1 8 0 火属性で敵全体に物理大ダメージ、確率で敵全体をマヒさせる

33粒收爐

愈來愈屈

好彩條鱷魚最終洗左火抗
我的媽
btw,隻野真係出果時100%又屈你幾百石抽晶/唔知咩先拎到21

好掛住破滅級

如果同event 隻龍一樣抗性應該用真紅打無鱷魚出場機會

呢個活動我都唔知講咩好

自私打

依家連場都入唔到

聽日轉隻運100打算，應該實打得夠7千分既

蠢代幾時先肯fix彈game問題
頭先一入pvp,難得見到低rank,點知彈game輸左場,扣好多分

兩隻就水抗
頑固

有無人已夠數換21碎

解你老母咩

打左 8 場，鼻屎都無一粒

輸咗俾個SS
無限miss 企喺度任王龍劍片

你張B裝沙古牙？

半個鐘都跌到7粒 有冇晶都冇分別咁

755 948 限光

929 573

668 337

係
沙古刷龍快過究V
究V刷7層又快過沙古牙

013 256

416 342

632 803

諗緊如果插張B落100運非光屬度，會唔會俾人瘋狂解場

路人甲:你100運關我Q事,我又唔會有箱

幾時開始neet 鐘意左打排名

我肝肝下唔知做乜上左6X位

我應該21頑固21悟空就收工

但B晶， 總好過俾C級撞場

今個禮拜pvp見識到傑斯5中1,5中2，究v miss晒兩下，王龍劍miss miss miss想打20勝姐，都咁難

可唔可以分返普通上級同超上 d場9成9都係俾d on9新手亂咁入之後解

打左十場運全部都係錢

其實係咪solo運先係斷片 我都係solo先出運斷片

有可能
因為之前都係咁

100石抽好定爆石打好

石抽，無晶真係唔會跌

爆100石都未必有105粒斷片
我C晶都冇靠R場而家都8十幾斷片

抽完都要爆石
你唔爆D場撞都撞唔入,打毛毛咩

又相遇

R 到80幾太好毅力
我R 咗一粒鐘就決定唔再R 最下層

每次開頭果一粒鐘都好多場易入，之後就得番幾個場，開始完全撞唔入

可能改變計劃
放棄第2隻頑固算
第時條龍出左用條龍頂頑固個位好似都幾好

依家先得49
105之路好漫長

今日10-12冇打event,宜家已經85斷片果然分身靠得住

3500分 59puzzle

我分身得一百石實唔夠爆

我分身爆剩150爆左100石左右

那有肉

因為頭先好似中bugs咁差唔多場場都出斷片

火山龍招全體麻30%命中 麻3 round,渡鴉全體麻10% 麻2 round

我果隻頑固又係呢4粒盾 但我無金同陽炎精

得70石，拎哂來抽精既話有幾大機會拎到 event 精 ?

打到2700分
先儲到夠6碎

情況一樣，今朝試左，係0

睇黎又係時候出動無限分身大法

7樓 ABC都唔跌

e+ 隻驚所有random 嘢都黐咗線
同 miss/crit 一樣金會瘋狂連金藍又會瘋狂連藍
隻分身尋晚最下十連藍隔離就不停金

金箱更新

關金箱咩事

無端端229舊

金肛無神

金剛武神

wa diu

又無神又金甲

金甲仲有得直抽+4

3隻新嘢
event, 扭蛋, pvp

隻傻西唔知會點改

暗系火攻，打到班鱷魚返返入倉

佢識玩一定出一堆雷技打番火屬
唔係咁搞法真係要雷繼V先打得入堆火屬既仆街

金肛舞神 八雷
單體複回 600 +麻

佢隻變異究極比多可能係雷屬救星

trans-am raiser橫砍點解係單體,我望唔透

八腳馬咁垃圾既

想問Neet巴係咪爆石刷超上？
定係長R第7F?

長R 最下層
唔知做乜有段時段狂跌

天羽斬全體
八雷單體

唔會有八雷
同真紅蓮同理
都冇整落

1lv未滿友情2000血

都係next order到拎過黎，個陣next order可以預見到火屬光攻，今次個隻金剛係個邊算係光屬，然後格鬥屬技能，估唔到

無屬

留名睇金鋼武神雷屬連擊8下,每下100

我記得個邊格鬥技能黎到呢邊係無屬攻好耐冇開psv唔記得

天羽斬點睇都似全體wor

好難跟
條鱷魚仲差3百舊肉先得打P

6點又可以打夠20勝每個禮拜可以拎多粒usb

你果隊

頑固出招快到唔知做緊乜

今個星期好唔順利，係咁miss,傑斯miss到我只想用回血1,唔敢斬，結果13勝5敗

隻變異閃暴唔知係咩屬技呢

又夠鐘

4連藍
依家先50
睇怕都打唔到42

連出7粒

比人解左十次，分身刷算，班友on99

求分身

應該要今晚先開

我同你互刷LA
我分身仲有100甩

BTW,闇魔好似已經棄左驚?
想同佢R 隻 分身返黎用

有天女都解

頑固獸1, 2技係咩？

金剛武神係鎧王升上去

點解唔出凱撒暴龍

A/C晶都解，我睇唔透

無鎧王碎

又光系

覺多次定就咁刷好

金剛武神係next order已經係光系，重點係格鬥屬攻黎到linkz變咩

發覺今日愈係冇event晶d金箱出得仲多

有冇人有躍升暴龍睇下係咪直接上變異閃暴

佢解包有變異幻幻到完全體，未必直接進，當然佢改左都唔奇

pvp 新衝擊： 頑固，金肛無神， 壕專用 +4金甲龍 , 變異傻西

bamdie單方面屠殺暗隊

雀係咪今晚互開呀

睇左,冇

刷最下？😂我諗住新ac 刷7 炸

最下啦,2隻A入2TURN完

一定要投胎隻多盾到金肛

估唔到最想要既白帝仲遲過 遲入data既金肛

無本 分身好似得返十零石

咁你點刷呀,10零石仲要打7層,一粒都未必有囉

夠彊天羽斬雷技,我用自然V炸到你仆街

唔知係咪又係全體大

新ac😞

339 804

928 627

新ACC 夠石?
其實照打最上都得,1隻A都打得嬴

金剛武都出埋 之後仲有咩出

黑奧D,黑奧alter-b,一堆變異(個劇情有講火山龍之後多左好多寵變異

傻西暴仲有得上定係完全另一條path

完全另一條啦,變異黑球獸,變異撚球獸咁 解包個信息係咁

200隻好快出完
一於全部2P色寫做變異出多轉

bamdie:計劃通

原來仲有咁多架 正係睇動畫 所以唔太知

變異係BANDIE自己吹出黎, 應該唔關動畫事

舊list
而家得幾隻加左落解包
有排出

打55粒 keep3000名
好似抵玩D

依個時間都仲R到下場
夜晚就唔洗諗

玩野用頑固開場
成場兩條友D反應都呆呆地

串過馬撚

呢轉努力R左2鐘
岩岩好有10粒,真開心

又入左RIP ser

岩岩58粒，朝早R 得頭一輪

頑固都難搞
仲話換埋,本身我都有FF過,依家都係算數,換得齊D頑固都要還神

瘋狂藍
平均5場係3藍2金
打到灰

我今日0金

有冇人可以報下3000名個分

夜少少開左分身果100石俾你打
盡打....

我頑固要21夠啦
都冇咁多大隊長拎黎升
計埋報酬未拎到既同頭3000果50粒
而家都有121 (岩岩R多2粒 )

剩係報到30名個分

唔使你報我都睇到

呢次又課左PACK黎打?

之前用剩果D100石中左B,課都唔駛課

第一次100名內

等睇課長抽+4金甲龍

笑撚左
岩岩PVP條仆街係咁用封技
我就係咁回血
最後KO左佢

每打一下斷開20秒係邊條仆街咁做 差少少就20勝架喇,快手D啦

連金左10幾場又連藍返

重要係回血,再斷開廿秒

呢個禮拜都仲未打果5場,好似好恐怖

比隻六翅連解兩次

我上星期已經ss 今星期好大壓力

差150舊肉先升滿鱷魚

18-4 加速

打最尾果轉P先

佢D金一係連出,一係就連藍

肯定係上個event大家抽晒晶,家下打落去個個都勁硬

我發覺有班人係玩野等人入之後解場晒人時間

仲要多數係基路比黎

場場都俾啲回血撚屈尻
轉咗隊古狼墮傑蜂一路直插
一隊同時間可以俾火，光，草技突破

識玩一定係用+4頑固唔開場又唔解場等人望住9企好似係

我試過撞到3隻怪2隻都識回2

大血回2回2回1
拖到

星期6日冇野打?

正月囉

要打好撚多鎧王。。。。

睇黎真係要再課返PACK
正月肯定又要抽野

分分鐘都冇得打 可能又係晶片之後開俾我地換

今日打咗隊絆攻 V墮V
3隻都入咗3粒速晶變成攻速無雙
好惡

好似對過呢隊但贏左

61670138 自加入frd場

爆左申請

ADD左

D場易入左

輸兩埸無左23 落返S

自己拎住隻+4魔王要人地a chip a先入得場 憑甚麼

有隻鋼加一入場就全體魔攻UP

已經冇人打

回血隊屈撚到

10點左右我開分身同你打

ok

有無wow到

wow 左兩三轉

盲撚準備

D打把仔開場咪慢慢解散揀人囉
我C晶都冇靠R場而家已經夠換頑固

刷左抗先講

個揭示板， 禁極都有
你以為好多人玩 其實全部都係同一堆人黎
不停解場
不停解不停解

yes

班on9玩完兩場仲見佢地揀緊人

我隻絆命中2技 等緊上八腳馬玩下

嘩你爆咗幾多石?

咁揀人又正常既 我自然體開，開親都係小醜/ 其他非光系

開兩三次到+0/1 佢又亂出R j 全體，仲要第2rd爭ap

4勝1敗,輸左俾墮V傑,條鱷魚頂唔到3下秒左

呢d正常啦
有d非天女唔開架嘛

雀清OK?
我分身開左場喇

我4敗 差一埸落返AAA

29678524,好似無左，你試下add 我

分身無左你FD既
1846 3511
你加左先

有條ON9,堅持一定要3天女先開場
見佢F5左成粒鐘都仲係度開緊

add 唔到

冇爆過石, R街場咋

入左入左， go得

5000分了

橙.

講真, 3晶都出得藍箱既
有時得我1B又出金箱
所以我見3隻光芒已經由佢

好搞笑有次機械暴龍開場
我同另外一隻出完技佢又想出
我地兩個即刻叫佢回復
條友普攻完又唔撚明咁
之後第二round又係咁叫番我地回復

正身無晶2X連金,分身B晶2X連藍係咩玩法

大家遺忘左既rip同vip ser又返黎

D金出曬係分身度

完全冇想停呢個連環既趨勢,唔怪得叫 linkz

スサノオモン 光芒 70 2393 3813 2898 2434 2622 123 光属性で敵単体に物理特大ダメージ、確率で命中率をダウンさせる

0金

唔知係計個人定全隊
我正身3粒了.

光屬光單體減命中,想miss死人咩

高攻版紅lin

マグナモン 幻生 70 2438 2208 3312 2790 3312 105 光 属性で敵全体に 魔法 中ダメージ、確率で攻撃力をダウンさせる／
火 属性で敵全体に複数回 魔法 小ダメージ

金甲全體

光屬250攻同火屬120x3

呢隻係金鋼?
好似唔係好掂

500
97%
好普通

減人20%命中,miss死你班契弟

點解要整到咁廢, 又光技

慢過紅lin 又要揀V定暗

火技晶加持
160x3x3

可惜又係慢過隻龜

刷V抗 招技打落墮天到,墮天miss miss miss miss

光屬光技真係無撚用,有隻A係前面,其他

佢打你先
到佢又再開得技都完左啦

金甲龍雙防6000

同樣火全120x3,屌打左高達

其實 bamdie 係咪打算叫人扭隻無刷抗o既金甲去俾金肛顏射

呢d擺明俾新手抽架啦

到時直抽到+4都唔知笑定喊好

用埋光技打八腳火技打凱王
簡直係為呢個event 度身訂造

有人真係諗住抽?
又無刷抗又無盾,抽完有咩用SOSAD

結果一招雷技都無
等睇埋變異傻西

總有啲位呃人抽o既
例如bonus pt

不過要出賣肉體俾人頻射

成日恰9暗寵
係咁出光火技

墮天解左契

依家真係等緊一隻超勁雷技既出現
依家火隊差唔多惡曬
又頑固又真紅

雷技晶一出,虎蜂同機邪

唔通真係要升隻大速虎蜂

其實依家整隊大HP比多出黎會唔會可以反CUP

1粒鐘冇打跌左189x >> 21xx位, 睇黎仲有人爆石打wo

進化表已更新,變異閃暴係由變異黑球>變異撚球進上去

有架仔 大HP比多,lin,O 好好打

+4+死人

即係又出一隊幼年期

呢2隻FAIL
今日我鱷傑真撞到對面紅LIN,墮天,凱王
完剋佢屈到死佢

pvp到買+4變異黑球

你用緊無抗隻紅lin?

LAST
正身10連藍
唔爆了

係
隻野無人打,D友次次都追我傑斯打先,隻真紅瘋狂奶

蛋池抽既變異亞古先有10格晶位

隻分身得返20石,留返少少睇定D

差12塊頑固 個跌率西到呢，點R多60舊碎

都係得102粒
仲要打多至少58

朝早同晏就,街場易入好多...不過你無晶就...

你計左3000名果50粒未先

入左VIP SER成晚,計埋3000名獎勵42碎頑固已達成

我1001黨黎 分分鐘好易3001 唔諗住當有呢樣嘢住

踢到仆街 聽日可能會新ac 刷7 , 撞正星期五全日玩唔到，好鬼刺激

咁你真係要打下
拎到果50粒輕鬆好多

搭單一問，其實有咩剋到alpha 好驚遇到回2A

剋佢既係封技
你有隻封技可以封到佢死為止既

加血究V

人地下下封到，自己無一次封到是常識吧
btw, 哪有V

A弱封,你有封一定中

剩番 3 日，到而家只係刷左 5粒頑固碎，真係仆街了

無限分身大法, 雙C晶真係場場跌

係,金到自己都唔信,睇黎42師父+99馬騮+99黑戰目標可以達成

聽日開call我

發力左1日都係得51甩

有無人發現鑑賞都計clear一回，未滿5000回可以狂刷拎埋啲石

暫時93粒，6千6百幾分
頭先夜場斷斷續續拎左11金然連續差唔到10藍
最尾自己開場先拎多1金

冇打一節由30位跌左落7X位

100運

其實天羽斬點樣斬到單體 真係bamdie想點就點

一碌大炮都可以當劍掃本身已經係創意無限啦

剎那招斬仲長

換齊42頑固已經當嬴左

係咪都要整隻黎J

咁快？

老老實實
奧米加咪又係
暴龍劍全體奧米加炮反而係單體
我到依家都覺得奇怪
有睇過大電影都知奧米加炮點會係打單體

依家106,加埋3000果50,要打多54

所以next order入面奧米加動作先正路，又型d,暴龍劍好明顯單體，水炮炸全體

所以黑奧D有機掉轉

シャイングレイモン[変異] 光芒 70 2105 3469 2760 2578 2485 117 火属性で敵単体に物理特大ダメージ

呢個有少少FAKE咁,低少少血嘅傻西

係真架,呢隻變異傻西強在抗性,唔弱草,只抗光同弱暗

金剛武神弱水同弱暗,抗光

如果係真既話值得整喎,好用過頑固
洗暗抗咪抗光無弱點?

金剛武神同呢隻傻西都抗封技,金剛武神唔洗簡V抗定暗抗了

金鋼武神反而唔係好有用
但隻傻西就

弱水同弱暗,bamdie開始亂黎

咁先符合PVP換 洗暗抗,抗性勁過alpha

無弱抗年代

仆街,咁變異究比多咪抗大地弱雷灰火

依家鱷魚都多,金鋼光屬光技唔係好有用
但咁搞法暗隊真係全面收皮都似
洗火抗怕真紅
洗光抗怕頑固/變種傻西暴/劍皇/鎧王

係PVP換得果然唔會廢野 原本以為低血左既傻西冇用,結果唔弱草

全部獸都出變異係咪=reboot linkz

暗隊終於同光隊一樣慘

隻墮天睇怕可以遲早拎去投胎

原來變異傻西再低血都有276X

你地邊到睇啲資料架

金仔個抗性全皇騎最勁

其實係咪得最下層先會跌

7層3c平均5場都有2場跌

一粒都無

暗隊不嬲都被打壓

變種傻西個抗係咪真係有用？
個V 抗都係對V 專用

但其實無論紅抗還是灰抗應該都係頂唔到兩招

3800血墮lin 食完兩招殘血
有絆攻古狼加持秒埋

結果對於暗隊嚟講佢只係又一隻光暗雙抗但少咗血嘅傻西
如果佢技傷600就有啲睇頭

反而金肛血防都有返咁上下
灰咗個V 抗就真係有用
兩招聖劍應該死唔去

金剛其實好用，先手減鱷魚命中等佢咬空氣，又冇左俾v秒殺嘅弱點，對上封技墮天又抗封

PVP弱點越少越好
而家全世界都走向玩磨隊
你血少既都可以用晶補返足
連V都有3500血既年代,2700血用雙晶加大HP照樣谷到上4千
到時邊一邊少弱點打擊位少就有優勢

弱草同灰草分別在於見到單v個陣洗唔洗投定降見到雙v ，咁你同隊咪整隻變異究比多之類反制

最怕真係俾V搭其他2隻高速先手秒,秒唔到既話速隊可以講以後再無優勢

比多平火都冇用，我唔信你會簡平火抗雷
反而想佢變走個藍封多d

可以刷無抗俾佢封技鬥同佢平A

7000分應該無問題...3000名內都應該無問題...

齊21頑固我唔打了...掉落率低之餘趺一粒碎只係換到一塊鋼悟 仲衰過以前剩打降臨

我一換夠42頑固就唔打啦
場又難撞
又唔跌,跌完都係換得一粒鋼悟
要鋼悟果時R超上任打唔嬲,洗鬼係呢度痛苦

點解咁多人有光A 唔係派得好少

隻game根本都冇人玩
留得係度玩果d都有光A
好似係

咪就係,以前想上碎就上超上,想打素4就打中級

而家乜叉都無

十連藍

而家素2先最難拎

成日卡係哩個位

自己開場未跌過金

終於見到金+運 單機打仲好

升唔到單體技整頑固，hp大/爆率大/速大去晒全體戰暴鋼加喊出黎

...
咁你咪繼續肝多21碎囉

應該係罰你肝63碎先岩
3隻都係單體頑固

頑固單體咪技1 lo

係喎，咁即係全體戰暴上到單體頑固

曲線放閃

下,頑固唔係技1單體,技2全體咩?
咁鋼加同戰暴應該係要升技1全體先岩喎

ok膠左唔好推

曲線曬技1

無第2隻HP大
想喊,頑固搵唔到隻有隊長既上

我有4隻大血,1隻技1,1隻技2,兩隻未測

5126 3394 有冇人加我分身刷

其實呢個繼承技係咪廢

盲生

留番黎對付頑固，好似係

頑固應該無好似O咁計掛

3 round 12%好撚多架啦

粗粗地升左隻中hp
而家等r齊碎

古龍係咪alpha好過頑固

減幾多對面都100%架啦
但回2會唔會miss

回2會miss,所以先話金剛武神勁在miss到對面變懞撚

回血會miss

拎隻絆速lin 黎做金肛算 隻V抗V 生存率又高返少少

所以咪叫佢肝63碎
3技1頑固見到都唔想打

大hp /絆hp

啱啱先留意到金肛event 係rush 嚟

好失望，唔係排名

屌你老母 我就真係全部上唔到1技頑固
得番隻命中大可以搏

命中大一定係玩反檯

歐服專用技能

加完都係得80%命中

有冇頑固+4升爆既數值可以睇睇?

全部有金盾架

ガンクゥモン 陽炎 80 3749 5957 5196 4625 4658 148

我1塊血盾都冇

就咁望實色個數得啦

錢關同EXP關

重有10日嘅登入獎勵

而家玩傑斯刷光定刷暗抗好

升好晒先出
早一星期駛死咩

頑固同上O一樣可以睇左技先？
用咩睇架？戰暴果啲？

你睇打咩rank
A以下仍然係暗隊為多

趕唔趕到金肛 ? 隻嘢又要4000幾肉

1月1錢關,1月4開始EXP,趕到,降臨rush應該好快打夠21金剛

而家係S,都好多lin下,反而真紅唔多見

好忙，21金肛，63 鎧王，21八腳，下星期希望有時間

最希望佢光素4掉率同上次暗rush差唔多

而家已經對錢關wfc

等試玩新隊， 絆速 金肛（回2)，V , 八腳（暗V , allin hp精）

手上得呢啲可以投胎玩 遲下轉隻變異傻西 換走V/八腳

見你地話金剛射鱷魚
諗緊插唔插埋水速A

呢排D排名搞到D錢越來越多
就黎上300萬

金箱易出左？10出9

我覺得由尋日更新咗之後易咗

原來唔經唔覺又43斷片,HEA打多12塊就可以等收禮

差20粒就夠42頑固
可以HEA打了

5000分 , 12碎

每次比啲on9 +0解散，個心都好唔屍服😌

9成基路比

降臨rush有公告

暗紅蓮,蛇頸,she she5倍

亂入模式用返extra stage打馬騮咁,每wave既敵人都係陽炎同光系

鬼有呢啲垃圾咩，又比人瘋狂解

活動時間星期六:31號5點,去到1月9號,星期一夜晚11點,降臨時間開放

即刻KO隻+3悟空整SHE SHE

屌,呢堆野撚有咩
仆街喇

即刻整隻+0上暗晶

又要10抽

屌,掉隻魔王一號入去投胎谷暗紅蓮先
果隻果時太早整未TEST技,順便TEST埋

咁搞係米想我地整齊哂所有+4獸。。。
btw she she係咩？？

越玩越似圖版
你肯隻隻唔理垃圾定唔垃圾都升爆佢就總有用到既時候
成日關鍵活動都一樣見班人話冇呢隻冇果隻

3隻都冇晒碎啦

仲有18個鐘先掉得入去投胎,唔知趕唔趕得切嘔返暗LIN出黎

有隻+0用住先
懶得升

上次打完莉莉rush 差唔多人人都有暗lin 碎
周街都5倍啦

重要全體先正,單體打到明年今日

碎片夠
但D素唔夠我升上去

有隻大血黑亞古 順便整金剛武神

混沌神魔,天女同女惡合體

有隻+4光抗絆魔v仔
即刻上暗紅Lin
等金甲出先再覺
btw 1技

衣種亂入mode即係又要裝晶升亂入率

我得返暗LIN碎可以上
反正依家我有3隻魔王係度投胎一隻都無所謂
但係唔知谷唔谷得切,屌今朝先掉左3隻幼幼入去生
依家要18+12+24個鐘先生到隻黑LIN出黎

3隻都冇晒碎

以上次究V 5倍既經驗
今次冇暗紅蓮,蛇頸,she she 係咪死鳩硬

即刻睇下有冇+4完全,都叫有3倍,用得過

第3層隻王一樣有碎

用唔用得過唔係睇佢有無倍
係睇街場D友會唔會踢咋
無呢3隻可以講死硬

啱先用暗蓮碎test技，呢頭先黎話有用

玩開分身

用隻+2小狗上暗紅頂住檔先

應該似係上次莉莉絲果種玩法一模一樣
問題係你無果3隻指定野啦喎...

係喎
一種係wave 3出一隻究極 跌究極碎片
一種係extra wave 跌交換所碎片

得隻+0

乜都冇
上次唔夠碎換黑lin

同莉莉果次有啲唔同
wave3無論出咩究極都必出碎
即是最壞情況可能係場場鎧王碎
反而puzzle 會因為咁而出少咗
想用puzzle 換碎就會難咗

即是關鍵都係 wave3 見唔見到金肛
一定係靠扭晶啦

有A晶入舊屎都有人同你打

金肝(出現率和莉莉,黃金鼻涕相約

好難得3隻加成都有齊 bamdie終於。。。

會整呢3隻+4既人。。。。。

要抽精，又無5倍怪， 又擔心打唔打到一隻金肛一隻八腳 啲底已經全裸待gay

開定D分身係到有保證

今次個event last九日半,打齊其實唔難

有亂入晶?

協力咪又係拎得一隻出黎用
如果你成個活動都諗住單機打當我無講過

最撚仆街真係唔俾人係幼稚園拎返隻野出黎
屌一放錯就要等勁撚耐

36石

3隻之前有加3
做過客覺走哂,冇碎剩

正月有成9日半打,正常就實打得夠數既......

分時段喎

原來仲有隻test 技+0暗lin係到
唔知到時入唔入到場

上次得七日嘅暗rush都打左二百幾小丑碎

上次莉莉絲咪又係咁

今次rush 全體技定單體技抵玩？

上次無晶玩
今次有A晶先係上次莉莉亂入o既機率

正常就全體抵屌
不過你係果3隻外掛野既話,入左場正常都無人理你單定全既

咁我拿拿臨升好隻+3加布獸先

呢三隻真係完全無意慾+4 雖然3隻都有碎

呢個time slot打左50甩,兩隻頑固應該夠做

次撚次都抽晶 有冇人識日文寫信投訴

天女打王都幾屈㗎喎
隻王灰眠都由頭瞓到尾

依家迫人課金

不爽不要玩

咁又唔好咁講
其他驚年未出咁拿多pool迫人抽
呢隻每個禮拜頂盡都係呃你100石,有50石佢又派返俾你
仲想點

點搶錢都唔夠糞貓搶錢

到底你返緊咩工，可以課幾隻驚 求介紹

難以置信，仲有人課糞貓

我都係課pad姐,呢隻計返課左既,依家都係一個人半pack左右

一隻刷唔到光抗利利焗住用麥提沙投胎，一隻等今個禮拜夠鱷魚碎投胎，
一隻過失左盾焗住升黎用過多次
我都唔想留呢三隻野，一路等一路等都升唔落手

btw,好彩三隻都未投胎

我整左我玩左無耐，佢出第一隻水技獸就係長頸龍，所以整左隻+4

MVP係咪技2黑紅蓮?
暗技應該好過無屬削防?

有29黑蓮碎 整3隻+0有冇得打

如果用暗紅蓮最好繼招水單,水3都好,因為火究極體抗暗,一係就搵蛇頸組隊

自己一個爆石打

乜柒都無
準備爆石R人打

那有石

我都冇 到時互爆囉

5倍攻,抗暗咪照硬爆

上次rush尾王雙倍血,究V單體5倍都秒唔到

下，唔係光屬rush咩？

會有火屬究極同光屬究極

以而家既進度3000名未必有7000分...

上到s

屌 差啲進咗

用墮丑魔都6連勝
上到AAA

有無巴打開場刷，想被 carry

而家3000名幾多分?

暗隊就黎未日

係咪無人打 d埸易入左

1技+4麻鷹
33暗紅碎

70LV頑固已經屌打對面

6點個陣都係好易入

太多暗隊

廁隊從來都無消失過

暗紅打rush係咪刷光好

6500 分 16頑固碎

屌多25片收得隊 唔想再比傻仔解散

係咪要整隊火隊屌打暗隊?

終於打到150,可以休息幾日hea住打

怕咩，上次莉莉絲，+0v都夠打啦
洗個火抗入去打咪得

咁我都有隻+0暗lin 既

頑真頑咁姐，屌到暗隊開花

上次果隻究V就話可以先手秒，
依家兩隻都郁得咁慢， 硬食人一野，即死

我拎左去魔王去投胎了，希望到時唔滿lv都r到my場

要裝粒暗速晶,唔係一係俾凱王一係俾金剛秒 一陣如果有八腳馬

你不會插兩粒速晶落去嗎

洗火抗，秒光究極
計劃通

所以我刷左火抗

諗住好似之前咁全體入場掃咋
唉見佢又放光技又放火技倍up果啲寵又咁撚畢就知惡搞

果三隻乜都冇
手頭上既+4得火抗究吸同光抗魔王
裝隻普通A速晶比究吸for R場係咪最佳選擇

放心d人只會睇晶片同咩獸，我呢兩星期r場隻獸都係得40幾lv,夠頂1下就得

終於7000 希望保到3000

點插先快得過八腳

以後見到基路比即解 10倍攻都咁話

諗得咁辛苦到時咪又係睇晶
抽啦懵撚

每次扭蛋抽啲 +0/1 加分無攻力咪又係狗衝排隊入

唉😞打到7500分都仲未夠換21碎

有冇草上團 一車車悟空黎緊

少500分 差4碎 聽日後日無咩時間玩 好驚3001

一粒悟空碎都未打到

坐定粒六啦,我隻新分身下晝路過3000名,先得2900分

我今日鳩R都3000分 唔知之後兩日有無痴線佬忽然出力

好彩4點爆左段，依家難跌左又難入左

問題係根本無咁多人玩

大血隊對大防隊
大血隊好大機會輸

得返一隻古龍加護可以抽技

無知一問，隻頑固有無得好似O咁睇左技先

我都有隻燒燶麥樂雞可以抽

有呀，今日先不幸中左3隻技1

拎隻單體技既究極體去合唔得咩?

不過o特別d,鋼加同戰暴升上去都係單即是單，全即是全，其他就睇+0究極技1定技2(好似係)，ps:新手唔係好識

姐係要搵隻有2技既升上去睇左先？我隻亞古戰暴係全體，係咪升頑固都係會變全體 ，仲諗住可以搏下升隻金攻頑固

定係戰暴技1係全體，所以升頑固會係技1單體？

對岩位技1/技2就無死
唔洗理單定全

曲線SHOW金攻技1單體頑固

多謝咁多位巴打，我隻金攻亞古真係技1 唔升墮lin啦，轉升大叔啦

但首先。。。。
要夠碎

真紅又得,頑固又得,金剛武神都得 好提子

無碎，提咩子
火晶得C
抽一堆電A

虎蜂全中頑固,約5分1
究V斬怕草鱷,扣2400但係仲有一半血多D

8勝2敗
一場輸單對單爆擊狗無抗真紅
一場輸繼技miss

巴打咁早起身打
SSD人好恐怖，我隻無攻盾傑斯斬魔王扣1/4

點解大家咁快齊頑固碎，我打左好耐最下都唔跌一塊

尋晚成晚先跌10斷片
而家60幾斷片

點分頑固單體定全體

技1單體

完全體點睇?

進其他兩技寵check左咩技先

戰鬥暴龍全體技
咁進頑固係單體定全體?

單

搖滾準備 最好 R 既一場

今朝個跌率低到呢

我都覺得低左6跌2，好彩琴日r夠百2，不過計埋奬勵仲要r多40先整到2頑固

我都齊左，但要等多幾日先岀到世，日半加1等死人

終於夠換21碎
魂固配咩隊長技好
如果冇hp隊長技
配古狼?

冇盾升加4都冇用

有錢抽精咪得，有精無盾難民都玩到

頑固俾鱷魚咬扣幾多?

一人一隻頑固磨到2046

新廁隊水抗頑固,火抗鱷魚對上同隊,磨到瞓

仲差30，好驚

大家都有盾有晶情況下咬1800-1900,CRIT過2000 ,如果咬水抗頑固... 都係放棄吧

呢個係未計水技晶,計埋咬到過2000

3000名都有50粒，又有乜好怕喎

仲要3隻回2

應該好快會出雷技晶反制頑固,想用就緊係唔等3000名獎直接整完+4師父

今朝pvp已見3隻頑固

3000名條線而家都到邊？

6029排1310

我水抗，無魚肯咬我

星期六派彩？

6000分排咁前, 我1270排9700, 睇黎可以沖下

係,星期六朝早派

頑固應該刷技一定技二好

升返隻黑lin打活動

準備好升大叔，突然醒起未驗身 ...

單體
全體技得70%命中

弱水都係扣2千認真抵玩

先升一隻雷抗
第二隻諗緊雷定水好

虎蜂一上雷晶又會變咗奧法咁痛
仲要高速想先手秒都難

最後一隻古龍加護中1技
可以升頑固了
但HP盾無曬貨

賣左幾隻古龍 但好彩有幾隻絆防

下禮拜點打,3頑固我應該會俾人屈死,屈死左隻傑斯之後俾人磨到完場

絆防頑固真紅頑固

龍甲龍型廢到 如果唔係我有絆hp 火隊 +雷V 用

次次諗下個禮拜點死但結果打完5場都見唔到一隻
真紅係咁 鱷魚又係咁

推隻絆防 光抗A 去死 轉鎧王好無🤔有hp,雙防銀

升鬼得切咩

隔離post 見到

下星期exp ....好想追

咁又係
勁多友仔依然係情有獨中咁迷戀墮天

無怪用，你估我想架咩

3頑固先快，直接投降

大量入貨

依隻個頑固係單定全？

果陣又話4隻抗無敵於天下

絆防三機邪係時候重出江湖

首先，要對面係冇鱷冇v

等頑固屈多兩個禮拜應該全世界轉曬防隊

1月果幾隻？

係就好，可以係倉底拎返堆機邪上戰場

加個絆命中再加命中繼5，三頑固有無得諗？

排緊1600名，3000好危

依家係隊中間塞隻雙血晶火抗比多話唔定有奇效

應該有用,同隊整隻頑固用黎打封技墮天 封技一死比多就屌打頑固

鱷，頑固，比多

一直都潛水，想問隻紅龍同黃金比多一齊打返pvp火屬得唔得,打咁耐只見過一次紅巨龍,thx

條龍之前唔想用係因為太慢,宜家有晶但都係冇人用 雷+麻應該都唔錯,有速晶應該可以一戰 不過同樣係雷,虎蜂有用D

miss miss miss

600 > 748

終於夠鱷魚碎
可以全速前進爆石打頑固
下個禮拜就有鱷魚頑固再加隻咩好呢

比多

全火抗,等人地有頑固個D打少隻

若無用頑固，比多，條鱷魚仲可以加邊隻下星期出個啲？

唔知點解直覺上頑固洗雷抗會好啲
硬係覺得啲人會收埋晒啲魚拎返蜂出黎打頑固
利申 第一隻頑固係雷抗

蜂打頑固扣得5分1
我留你最後先殺都得阿

即係刷水抗?

條巨龍招技OK,但三圍實在太差,同機邪一樣屬於第一代佢照搬過黎無改過D數值既野黎...

機暴洗個暗抗洗咗廿幾隻都仲未洗到
水雷都出咗4、5次
恰鳩我

隻蜂比你盾埋+A晶都可能得6700攻，仲要防咁低，可能流彈已經死左

等雷技晶一出
不過都係會miss,同埋頑固打落去蜂至少平傷,鱷魚抗火就GG

唔小心友抽左絆HP

裝得5格晶

我粒10%魔攻都係裝得5格,bamdie幾時大發慈悲

就算裝到10格，都無咁多晶同咁多chip開格

無知一問，大魔攻大耳除左O仲可以做啲咩

用咗 31隻機暴終於刷到暗抗
用到我得返30粒火2
無撚晒肉俾頑固食

我都試過廿幾隻完全刷 痛撚到

今日魔王對住d藍封都封唔到 咩事

左右護法

比你惡埋今星期唔知仲有無運行

pvp朝早同夜晚差咁多，大速VV墮封技,絆HP真紅頑固A全無抗
我見識到世界原來是那麼大。。。

16場12藍 屌你老母

如果佢兩條魚抗火唔怕啦

條魚岩岩先養好
同埋岩岩HP隊對防隊
打唔嬴

刷唔到
鬼知咁快有火隊

RIP

都係時候要換走隻魔王

點諗到火屬刷暗都搞成咁

仲刷暗黎把鬼咩

被人用3AP痲痺完虐

好過刷水

記錯技 進左做全體頑固

差5粒

160聽日打多40斷片收工

今日是但r都r到下場,應該打到幾十塊猩猩返黎

想換晒20粒石先,要黎抽event晶

終於 210收工
仲有剩換堆猩猩

幻生刷抗兩下出光，暗， 但我係要水

上面講一講
我都諗緊換石定猩猩好
依家刷左188粒(未計派彩)

132 差28粒

why not both 270甩未計派彩

第一次抽到古狼, 希望隻比高進到做艾力
碎就打到209粒, 未計頭3千果50粒
可以換多21+多幾隻黑戰試技
有淨就全部鋼鐵悟空

我仲未夠100碎未計獎勵...

我岩岩先知頑固原來咁勁

岩岩過100，點解啲人可以刷到咁多

石先
碎多到用唔晒
啲紅蓮戰暴鋼加碎一大堆都未得閒用
到出返炒降臨拎隻運寵出嚟又一大堆碎

同埋換埋一大堆同啲素好快會乾塘
我e+啲雷4 乾晒都仲有 虎蜂 安杜魯 撤多格杜 加埋成百粒

你地打到幾分先可以有2百幾碎
我1萬分得90
21頑固都唔夠換

168xx, 有B晶

虎蜂+撤多格杜我加埋仲有2百粒碎係度

16000左右,得c晶

好驚3001, 而加800名，

3000分已經去到4800左右

唔怕喎
一日時間仲要係降臨time
無咩可能追幾千分

5733排 2348位, 82粒

聽日可能要爆石保3000

諗緊墮天轉金剛定20%金攻漢克上金剛

成功保住個ASS

今次個 event，時間少左，掉率西左
仲要5斷片換1碎，即係打關既數量大左 5 倍，又要俾石抽精
真係好撚搵笨

醒唔起每個人最多都係整得4隻頑固

記得換聖誕禮物 得返5個鐘

琴晚千6，而家得番1900 ，好驚3001

可以整好多隻+0

訓過龍MISS左半節時間

啲仆街可唔可以睇清楚先入場
開曜上打到第一wave中間先發現入錯走場
大拿拿冇左粒素4

最近兩日miss晒朝早下晝只打夜晚

分身試過開1-1拎協力石,一堆人入黎亂撞,十分鐘先開到場

終於升到上S

鱷魚惡埋呢week